[MHW] 57 秒弓殺 滅盡龍

變態日本仔

有冇人可以講解下條片?
係唔係儲住弓爬上條柱到?
角龍弓唔係負會心咩?

插左紅煙好似100%會心

滅盡龍都被殺到差唔多滅盡

可唔可以講解下 儲住弓先爬到上去？

L2 + X

紅煙50% ONLY

再加會心/特效果啲應該

目前最快紀錄？

見到條片有度佢MISS左上唔到柱 唔係可能仲快

佢部機都LOAD得好快

新手一問，平地剛射又扣耐力，上柱剛射都扣耐，點解唔平地射算，易啲中弱點？

多啲箭 高啲攻

溜4段平地射唔係都係7支箭咩

自己買隻ssd再加150加工費

其實可以再快啲

Lm

跳射高攻過剛射

好想同佢瘋狂刷龍

等睇你表演，走數正契弟

加飛燕咪高攻d

pro加外置usb3.0 ssd 已經可以

係，其實唔難，一分鐘內係基本